有冇人仲有搾三菱SUV, 我想問Outlander同Pajero有咩主要分別

香港汽油版Outlander全部係頭轆車
即使外國有S-AWC系統可以選擇
其越野性能同Pajero的SS4-II附加力箱嘅相差太遠
但牙籤陣的Pajero亦不見得On-Road表現好

再者…Outlander用咗上一代GS代盤夾硬拉長，4米7的車長但得2670mm軸距，Overhang長到仆街令進入角同攀離角都好差吓

結論: 兩架都係廢物

多謝Ching講解
btw, 香港邊款suv有真正off road 能力

其實想買Outlander PHEV

Land Cruiser

香港行貨得番Prado??

揸緊pajero 3代，$2.2/km
off road 冇試過
係高速公路有d 震
過灣 人會feel 到少少向傾邊移

Jimny算唔算

同埋 Forester 貴少少就 Discovery